情境題 假設你買咗張六合彩 開咗兩個字 同時出現喺同一注 你會幾錢出售？

我先
500即放

推

回本算啦

40$？

係呀

23520

800即放

我都試過，仲以為有錢收，點知之後一個字都唔中

有得計

我試過頭3隻字中哂 心諗fatfat
點知最後都係收40